點解Supermarket d急凍鵝肝/鴨肝好似無入過貨咁?

去到年尾有幾次想去買d急凍肝煎下黎食
但好似間間都無
一田無 citysuper無 aeon無
有無人知點解
行左好多間都無
btw有無介紹去邊度買抵食d
想盡量門市買算

好多都有番

聽日去行一轉先
我真係行左港九新界好多間supermarket都唔見

係咪要攤到室溫煎？

唔洗 就咁落鑊中細火煎 上少少粉煎都得

正常一田果d急凍櫃果度一定有一格有賣 通常同d雞啊 急凍鴨同一個櫃

年頭都做仲有 係去到呢幾個月真係消失左咁 我係對上兩個月係德福間marketplace先見到得返最後一袋買左

去時代廣場/sogo超市睇睇啦

法國鴨肝上星期三太古 吉之島買左 今日唔見有 星期五見sogo 有 唔知賣完未
太古城中心間超市有，不過係 Hungary 鵝肝
時代廣場成日有，不過會貴